「突發」警犬有新衫

今午較早時分，一批穿深藍色 T 恤、背後寫上「犬 DEMO TEAM」的警員在西營盤干諾道西，開消防喉為水馬注水。現時西營盤近中聯辦位置，警方已設置多個大型水馬。

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》

請支持國難五金西環店

strong post lm

終於有返啲自知之明

犬？

犬

2019最佳設計

犬 笑撚死人咩

自嘲

以為 藍精靈

支持

點解咁on9

真定假，改圖咋吓麻

究竟個犬字點解

真唔真

好襯

立場新聞copy出嚟 應該信得過

心口個logo好似都仔狗嚟

想自嘲扮親民？屌你老母啦

咩料子

你都知你係犬呢

諗極都唔明點解會著出嚟

懶係幽默嘅on99

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

玩鳩自己人定點

下

向來軍裝清道夫
都會比較睇得開

咩料

做乜

應該係警犬隊？

好假喎大佬

真係有犬字？

??

做乜咁話自己

網上見到

有咩好笑，佢地擺到明唔care你叫佢地狗先哦自己用個犬字呀

犬都得 不如寫埋Condom啦

應該幫班狗裝水馬果批都唔鐘意班狗
但老闆叫到無得唔做，就著呢件野出嚟

有無人想打爆佢副黑超

咩team黎

我屌

屌
真係第一次聽到有人自認係狗

大陸嘅十二生肖小隊？

做乜9

唔好咁懶啦

立場擺出嚟 自己手動fc啦

真定假🤣

會唔會係班人自己印
我見有兩款唔同嘅衫

邊個設計

鐘意犬，寫埋出黎，都得架啦你

屌笑撚到想死

Fc ?

推

push

套制服終於有名

又係翠華嗰designer？

又上唔到討論區 今朝個攻擊可能係test 依加準備實戰

另外有人吹風中聯辦
狗仔已經封咗大水馬佈防好多個鐘 無原無故我唔相佢地會咁做
有機會各大廈/商廈已有狗進駐
隨時可以圍捕/封退生路線

本人尊重前線任何決定 但戰友務必小心冷靜
今日絕不是End Game 亦唔好被End Game
如果大量勇武被捕 得返和理非係依加唔批不反嘅情況下可做嘅十分有限
而且開學之際 運動一被壓下就好難再開

依場係持久戰 最少要拖到十一月英美復會 我地先有希望贏
機場 三罷 十一 之後嘅戰線仲好需要大家 切記冷靜

隨時係狗隻黎

Demo team可以解demonstration team，即係遊行隊

D狗笑笑口認自己係狗即係唔撚怕我地呀弱智

做咩

[url]
[/url]

水務署今日 (三月四日) 提醒市民，從消防設施取水作非救火用途或非法經由未經水錶量度的內部供水系統取水，屬違法的行為。

香港警察 知法犯法

終於知自己係邊個

做乜鳩

?

個樣似唔似大陸人

擺明摟屌

cls笑撚死

呢下要讚下警方
有自我認同嘅精神

係真唔係呀

真係犬

笑死

支持警隊決定

犬
Condom Team

會唔會係真係警犬隊， 訓練警犬同表演果隊咁

點解唔叫狗

點解要咁做

著咁嘅衫
今朝見到以為係公安

真定假

有冇人同我一樣睇咗好耐先覺得搞笑
搵咗好耐佢哋叫自己犬原來係重點

屌 笑到肚痛

仆街
侮辱啲狗

吠兩聲

消防喉係咁用嘅咩???

咁高人工請來入水！無野？

法例對有關罪行的罰則
根據水務設施條例的規定，除獲水務監督許可外，任何人不得經由消防供水系統
取水作滅火以外的用途。任何人違反上述的規定，即屬刑事罪行，除非有明文訂
明其他刑罰，否則一經循簡易程序定罪，可處罰款$25,000，並須繳付已取水或
轉駁用水的費用。如屬持續的罪行，可就罪行持續期間的每天，另處罰款$1,000。

犬……………

比人玩??

犬隊

仆街 唔係改圖？！

羞恥play
之後係咪俾人綁起嚟屌

點會就咁寫個犬字

仲以為係改圖

幾襯佢

邊個設計師咁大仇口

推到記者問下班狗有咩解釋

點解會肯著

以為改圖

個個都戴黑超

邊個design

咩玩法

放低一蚊跟機先

投訴佢啦

正。。。。犬仔加分

設計師connected

犬 DEMO TEAM

仆街 認真post黎？？？

又想轉移視線 收皮啦

應該就字面咁解

就杜浩成法官有罪假定及煽動他人進行侵權行為件出投訴

我比較關心DEMO點解
拆除/拆彈 DEMOLITION
遊行/示威 DEMONSTRATION
兩個字都係DEMO開頭

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

模範犬隻

應該係同真警犬有關係TEAM T.

不過有得恥笑下都好.

防暴犬

唔好侮辱d狗

笑死我

係喎，仲有示範呢種解法

犬係咩玩法..

TEAM T? TANGO COY?
全部大媽嚟

屌 噴飯